Plus de signature de contrat et repas ! Surtout dans La Guerre 4
Certes c'est de son fait, son capital et son éloquence, mais c'est vraiment négligeable et pathétique. 
Il faut aussi que dans ce chapitre on aït la première vision de son domaine. Il arrive sur 